［重要］我哋需要持久戰 睇完呢個分析 大家識玩啦？

自由的殘體字
將就下

條片主要講
中美貿易戰 其實邊個揸緊大牌好明顯
中國每逢有經濟問題 社會問題
就會大吹雞叫愛大中華
貿易戰開始 已經開始有愛國社運

依家越嚟越多 #護旗手#撐警
歷史上鑊鑊都係咁
依家香港係貿易戰嘅新牌
要全球支持香港
就一定要全世界知道中共嘅醜惡
更多黑材料
中國其實已經死撐
好多消息都顯示緊中共內部好多問題
Trump如果要連任 佢一定要搞好呢單嘢
同埋片中所講各種因素
其實我哋係有bargaining power嘅

只要我哋出嚟遊行
Focus喺五大訴求
Banner 多啲英文
舉英國 英國 國旗
唱美國國歌
要感動美國人民
要屌鳩英國唔幫我哋
違反 中英聯合聲明

問題係呢段時間內共匪會唔會反面 攬炒

最後
解放軍要落 一定要香港進入緊急狀態
而且係要有位被人入
只要我哋KEEP遊行
和理非好重要
be water 唔好同黑警面對面
有鬼即捉住 唔好圍 唔好屌 唔好打
2-3人制服後 就叫記者影
減少紅媒被造文章

相信嚟緊會放好多鬼喺身邊
前線都要醒目啲
唔好以氣用事
仇恨會使運動失敗

依家黑警有啲已經精神有問題
其餘嗰啲又武警
成立獨立調查有啲難
所以依家主力推721 811恐襲事件
同埋求美帝幫手

寫多啲唔同英文slogan
俾多啲外國媒體影到

我哋唔可以
再被拉
再被用私刑
再失去手足

當然向大陸文宣都極重要
中共要分化

我哋都識！

放啲大陸人見唔到嘅資訊
入侵百度 微博

你刪一我開十

開啟

中国网络连侬墙

光復香港

推

幫推熱門唔該